山竹過後，有咩野可以拎過去澳門炒？

有冇炒賣師可以指點我？

橡皮艇

好難大手買入去炒喎
水泡有冇得諗？

午餐肉 支裝水
準備定一箱去食女

棺材

我打算帶藥物呢d輕巧d既野
有冇咩藥會用得到？

流心奶黃

事後丸

去水丸

牛肉

有冇炒賣師同我一齊過澳門？
有個照應

拎棺材去台灣炒

驚搶晒你生意

大家炒不同的野

我係澳門now

進入恐慌未

未 超市琴晚仲大把貨

你覺得今鋪炒唔炒得起

揚州炒飯 $100
星洲炒米 $100
乾炒牛河 $100
肉絲炒麵 $100

官材？

賣水都100啦
你整咁大龍鳳又100？

天鴿水賣$150兩支
燒味飯$100

古語有云
山竹過後冇艇搭